啲人家陣玩盒定玩具？

利申：係Up汁細玩具鋪返工
間中啲濕鳩成日明明無事但話呢盒唔靚果盒唔好

盒唔靚點炒啊

咁個個都想成個package靚靚仔仔咁架啦
有時啲boxart又真係幾靚

玩具定價包埋個盒，揀個靚d嘅盒好正常
如果幾年前出嘅玩具，盒殘內全新我都接受
即日出即日買一定揀靚盒

尋日八卦有單，去果間訂其實幫唔落

仆街客見盒翹隻角第一句已經話唔要，知人間鋪無第二句叫退錢，仲要手指㩒撚凹個盒比返人，賤格撚到

figure一定要靚盒，多數唔開

模型就是但

唔係話玩個盒
但個盒就係包裝 有得揀點解要揀包裝有缺陷先
超市賣野D包裝有陷阱都會特價賣啦
利申 玩具買左就唔賣 多數掉左個盒

𡃁盒個價位唔同
盒殘會俾窮撚玩家壓價

以前yahoo拍賣

大家都比咁多錢點解要我執盒凹嘅?

用黎收藏 既話
一定要無問題囉
有問題即係 次貨啦

其實用家多數唔理

盒控99%關利益事

其實好睇包裝見唔見到入面隻野
見唔到就揀盒
見到就揀入面

買黎炒, 8邊直角先放到靚價

除非個盒唔扔，如果唔係要靚盒嚟把撚咩

買親都掉盒